深信呢度有PUA

講番我個經驗
我就2014年係台灣學PUA既，技巧唔多，主要瘋狂practice
台灣d 女相對易約，變相practice機會多

呢家香港想練番(都4年冇練PUA)
普遍港女個保護性好強，強到陌生人講句:請問............. 然後就急急腳走左
註:去搭訕d講普通話果d反而好易抄到牌

而交友apps上面，要約出來係要比台灣有耐性好多，傾耐好多

到底香港女人弱點係邊，有冇師兄指導下

喺香港既pua你有冇接觸過呀 我都自學玩過幾年 呢幾年都低調左好多 變曬商業包裝

我嗰陣專注night game 嗰排lkf度度都係pua 而家我都少去唔太清楚

真係唔識香港PUA

大陸女仔係無咁有戒心

呢個真係文化上差異

唔熟pua，其實pua同普通溝女有咩分別？

真係有人信呢套弱智野

錢,你話住數碼港,D港女一車車咁自動送上門

真係弱智仔先信港女有感情,全部雞黎

點解KYC又係你
PUA又有你份

btw 搵日去誠品day game ok?

有搵下工者！我都reject左返KYC工

香港day game比人玩到爛哂啦

講真
早年港女D態度都好D
家陣望多兩眼都起晒鋼
其實應該話全香港人D態度都西左好多

痴線
你做KYC d錢送俾條垃圾

其實我咁睇
一年性交到20-30條女(唔係叫雞)
都符合PUA既定義

我又唔係想係咁！只係想脫毒，溝到女者
但係我鍾意大波同溫柔少少既女！
我d fd全部俾個
佢話又要大波，又要溫柔，返大陸或者台灣先會有

見大家都係non bank FI, 醒你la

台灣個PUA咁教:
你溝死一個女=冇選擇
PUA溝女一定要以量取勝
係10個20個接受你既人中
選出適合自己一生一世既

呢個同意！～

都係目標二十幾個入面，揀一個
要溝到二十幾條女，大概就要搵到 五百到六百個女女（增加個pool)